{
  "name": "Eventos",
  "data": [
    {
      "event": "Abertura",
      "type": "principal",
      "section": "Abertura"
    },
    {
      "event": "Encerramento",
      "type": "principal",
      "section": "Encerramento"
    },
    {
      "event": "COMPUTEC",
      "type": "principal",
      "section": "Semin\u00e1rio de Computa\u00e7\u00e3o e Mercado"
    },
    {
      "event": "CTD",
      "type": "principal",
      "section": "Concurso de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es"
    },
    {
      "event": "CTIC",
      "type": "principal",
      "section": "Concurso de Trabalhos de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"
    },
    {
      "event": "CQ",
      "type": "principal",
      "section": "Curso de Qualidade"
    },
    {
      "event": "JAI",
      "type": "principal",
      "section": "Jornada de Atualiza\u00e7\u00e3o em Inform\u00e1tica"
    },
    {
      "event": "SECOMU",
      "type": "principal",
      "section": "Semin\u00e1rio de Computa\u00e7\u00e3o na Universidade"
    },
    {
      "event": "SEMISH",
      "type": "principal",
      "section": "Semin\u00e1rio Integrado de Software e Hardware"
    },
    {
      "event": "WEI",
      "type": "principal",
      "section": "Workshop sobre Educa\u00e7\u00e3o em Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "event": "WIT",
      "type": "principal",
      "section": "Women in Information Technology"
    },
    {
      "event": "BrasNAM",
      "type": "satelite",
      "section": "Brazilian Workshop on Social Network Analysis and Mining"
    },
    {
      "event": "BreSCI",
      "type": "satelite",
      "section": "Brazilian e-Science Workshop"
    },
    {
      "event": "ENCOMPIF",
      "type": "satelite",
      "section": "Encontro Nacional de Computa\u00e7\u00e3o dos Institutos Federais"
    },
    {
      "event": "Escola de inverno",
      "type": "satelite",
      "section": "Escola de Inverno da Maratona SBC de Programa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "event": "ETC",
      "type": "satelite",
      "section": "Encontro de Teoria da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "event": "SBCUP",
      "type": "satelite",
      "section": "imp\u00f3sio Brasileiro de Computa\u00e7\u00e3o Ub\u00edqua e Pervasiva"
    },
    {
      "event": "WASHES",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop sobre Aspectos Sociais, Humanos e Econ\u00f4micos de Software"
    },
    {
      "event": "WBL",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop Brasileiro de L\u00f3gica"
    },
    {
      "event": "WBOC",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop Brasileiro de Olimp\u00edadas Cient\u00edficas"
    },
    {
      "event": "WCAMA",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop de Computa\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e0 Gest\u00e3o do Meio Ambiente e Recursos Naturais"
    },
    {
      "event": "WCGE",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop de Computa\u00e7\u00e3o Aplicada em Governo Eletr\u00f4nico"
    },
    {
      "event": "WFIBRE",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop do testbed FIBRE (WFIBRE)"
    },
    {
      "event": "WICS",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop sobre as Implica\u00e7\u00f5es da Computa\u00e7\u00e3o na Sociedade"
    },
    {
      "event": "WPerformance",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop on Computer and Communication Systems Performance"
    },
    {
      "event": "WPIETF",
      "type": "satelite",
      "section": "Workshop Pr\u00e9-IETF/IRTF"
    },
    {
      "event": "IFIP",
      "type": "extra",
      "section": "IFIP 60th Jubilee"
    },
    {
      "event": "F\u00f3rum PG",
      "type": "extra",
      "section": "F\u00f3rum dos Coordenadores de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "event": "Assembleia SBC",
      "type": "extra",
      "section": "Assembleia SBC"
    },
    {
      "event": "Diretoria SBC",
      "type": "extra",
      "section": "Diretoria SBC"
    },
    {
      "event": "Meninas Digitais",
      "type": "extra",
      "section": "Meninas Digitais"
    },
    {
      "event": "CAPES e CNPq",
      "type": "extra",
      "section": "CAPES e CNPq"
    },
    {
      "event": "Secret\u00e1rios Regionais e RIs da SBC",
      "type": "extra",
      "section": "Secret\u00e1rios Regionais e RIs da SBC"
    },
    {
      "event": "Comiss\u00f5es Especiais da SBC",
      "type": "extra",
      "section": "Comiss\u00f5es Especiais da SBC"
    }
  ]
}